幫黨出聲恐嚇長沙灣區議員李文浩

班友真係唔識架喎，佢話DQ就DQ，不如全部議員委任算數啦

呢d議員抵諗 好想投佢

我覺得搵藍絲同狗相提並論係侮辱咗隻狗多啲

一齊CLS！

唔好意思，Hi咗個負皮制

佢地不知幾想，最好即刻咁做。

但佢哋竟然識代議士呢個term

何妖殺無赦dq咗未？

理性討論

如果區議員因為居民政治立場而拒絕提供協助/服務，其實算唔算瀆職或與區議會成日目的相違背？

另外，好多嘢唔使講出口，或甚白紙黑字貼出嚟嘅...畢竟「政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方。」...... 有啲難睇

無問題
你試下你打完狗就去少數派度話打完狗, 睇下人地拉唔拉你?
你係黃自然都唔會搵少數派幫手

秒晒

就算DQ 完
少數派贏到咩

同意 貼埋d on9野搵麻煩

同你話報仇差唔多姐

對號入坐

佢個辦事處喺邊

成個fb 都搵唔到地址

當年梁頌恆被DQ前，佢提過「代議士」呢個term

不完美 可改善

應該用行動證明咩嘢係真正區議員俾啲居民睇！
等佢知到黃營議員係真正為市民服務，唔似建制咁淨係識搵你笨同派甜頭，最好令到淺藍/ 中間派漸漸支持你撐你，而唔係跌入佢地分化圈套內. 你做得好自然有人睇到，自然會支持你。枱底枱上都要做實事，唔好令投你票嘅人失望👌🏻當然預咗有人玩嘢、搞事、裝氹等你中招…相信你的團隊同手足會俾意見你，要以冷靜同智慧應付到🤟🏻

有少少 唔好佩服佢表態

係做多左

助理被打

個打手應該好樣衰成隻四不象咁

唔黎正契弟